FF10, FF type0 定dragon quest heroes?

Ps 4 呢期有優惠，三隻分別都係一舊水左右，
三隻入面買邊隻好？
人大咗無咁多時間煲，所以都係買一隻算數。
巴打有咩意見？

鐘意回合制就ff10，arpg就ff0，dq等第二集減價

dq可以多人連線

Dq 第一集唔好玩？
咁兩集ff 故事比較又點排？
Thanks bro

ff10

兩隻故事都中上，睇你鐘意邊類型故事

零式啦，神作無異議。

DQ就算鳩數等減價再去考慮啦

尋晚買左10
Yuna

dq第一集唔好買!

FFX
剩係收集七曜武器已經有排玩，仲有水球比賽

ff10竟然淪落到同呢2隻野比